身邊無朋友做ptgf 雞 仆你個臭街

唉 可能年紀大左 同埋d女普遍搵到錢
想搵個共同朋友約黎屌下都無
我追撚哂4個post都搵唔到
想約個朋友關係既黎屌下都唔撚得

仆街

其實都算件好事黎
樂觀少少睇
利申 我都冇發現熟人

懷疑d女根本就係大陸雞

見到有幾個朋友 應該點開口約好